有冇人贊成唔再著黑色

一後生 一黑衫 一入夜一定亂拉
狗已經退化到認色唔認人既階段

好早期就有人講轉色
但當時根本冇咁多對示威者暴力既傷害
真心係唔想咁多人受傷同被捕 勇武受傷害 我呢種和理非左膠當然唔想 但而家連非勇武都要頭破血流 心傷

依我觀察 而家著咩色入場都唔緊要 只要一開口就知道係咪自己友 我地既默契早已勝過狗隻 唔需要靠外表黎識別

純粹問下

push

pish

發展到而家 根本無當初原意

因為係咪都鳩拉 融入市民先係正路

敵人進化 我地都要進化

和理活動白色，勇武活動黑色black bloc？

大佬負皮都比個原因好冇
乜都唔講是咪痴線

你負皮唔緊要 比個好D既方法又得

我覺得可以唔洗再執著顏色 保護自己為首
係藍係黃 大家都一定分到

同意

同意，而家見黑色就捉，不過d popo會顛到逢親見後生仔女就拉

咩顏色依啲咁低層次既討論, 睇番舊post啦

明你諗咩，不過最前線最勇武的應該都係black bloc.

其他人就冇所謂啦，後生就係原罪，反正都會俾狗捉埋一邊check袋，一有豬咀已經捉你上車。

和理非著黑色同勇武分辦唔出，先掩護到勇武。呢個係當初和理非都著黑色既原因。
怕到少少 risk 都揹唔起就返屋企算啦。你放棄黑衫即係放棄掩護手足。

你唔著黑就真係割勇武啦

個個著唔同tee真勇武咪比人點哂相

樓主呢d傻鳩都係想提返大家著黑色啫
放火都唔割

原意都唔係識別自己友

原意係係要其他人識別唔到邊個打邊個啊

當你覺得嗰個行動唔需要勇武派咁咪唔使黑衫

反正係後生就拉著乜色都唔重要

由鳩d和理非受下震撼教育啦保乜撚野護

Black bloc用途係保護所有人

分場合
預咗陣地戰就blackbloc
有nono遊行就隨便

講到口臭

散場 dress code = smart causal , 要著得中產啲
明唔明

唔贊成，所有1x-3x歲都係佢哋濫捕嘅目標，你著粉紅色衫都冇用